好hurt牙

點解永遠都係我比女飛😭

巧柒

死毒撚

好尷尬

我飽讀詩書
仁義禮智信集合一體

到底咩原因先會問人鐘唔鐘意孔子

美波又係唔知邊度搵到張圖黎bin人屍

100%真人真事

人地用樂器吸引女
我用學識吸引

人地mo同過你一齊, 點飛你牙 ching

佢鐘意我不過唔敢承認姐

真人真事還真人真事，係唔係你還係唔係你

好深奧

連登好多痴線佬

sad